
                      La tema tratado es súper interesante. Definitivamente vivimos en un mundo lleno de maldad. Si bien es cierto aborda muy bien los sentimientos y las dificultades por la cual pasa el protagonista, me hubiese gustado que se profundice más en el papel de la niña que es clave.

Las actuaciones geniales, sobre todo la de Mads Mikkelsen.
        
            